有冇人琴晚唔見咗手提電腦

我朋友已經係個到等咗你一個鐘

如果係你，唔該留Tg呀

幫手推推

我條女唔見咗
可摸耳幫我搵返

邊條鋁係你嘅？

冇條係😔